想搵首歌

歌名唔記得啦，淨係記得係廣東歌
有一句係「....最初的勇氣」
係男仔唱

推

有無歌詞大意？例如愛情、親情？

唔記得啦

自膠

睇唔到話廣東歌